<resources>
    <string name="app_name">RubiconRecycleView</string>
    <string name="news_ar">
        Jeep Wrangler Rubicon 2Dr adalah salah satu varian dari legendaris Jeep Wrangler, sebuah kendaraan off-road yang sangat dihormati dan diakui di seluruh dunia. Berikut adalah deskripsi singkat tentang Jeep Wrangler Rubicon 2Dr:
        1. Desain Ikonik
            Jeep Wrangler Rubicon 2Dr memiliki desain ikonik yang sejak lama menjadi ciri khas merek Jeep. Desainnya yang khas termasuk bentuk kotaknya yang klasik, gril tujuh slot, dan kemampuan untuk melepaskan atap dan pintu, memungkinkan Anda untuk mengalami pengalaman berkendara terbuka yang sesungguhnya.
        2. Kemampuan Off-Road Luar Biasa
            Rubicon adalah varian Jeep Wrangler yang sangat dihargai oleh penggemar petualangan. Dilengkapi dengan peralatan off-road yang canggih, termasuk sistem empat roda gigi Rock-Trac 4:1, pengunci differential, dan ban khusus, Jeep Wrangler Rubicon 2Dr mampu menghadapi medan berat seperti tanjakan curam, sungai, batu besar, dan jalur berpasir.
        3. Mesin Kuat
            Jeep Wrangler Rubicon 2Dr biasanya dilengkapi dengan mesin bensin V6 yang kuat, memberikan tenaga yang cukup untuk mengatasi tantangan off-road. Mesin yang andal ini memungkinkan Anda untuk mengatasi berbagai medan dengan percaya diri.
        4. Interior yang Fungsional
            Meskipun dirancang untuk off-road, interior Rubicon 2Dr memiliki berbagai fitur fungsional, seperti kursi yang nyaman, sistem infotainment canggih, dan kemampuan untuk membersihkan interior dengan mudah setelah menjalani petualangan berlumpur.
        5. Koneksi Terbuka
            Salah satu daya tarik utama Jeep Wrangler Rubicon adalah kemampuannya untuk merasakan angin dan matahari langsung. Dengan atap terbuka dan kemampuan untuk melepaskan pintu, Anda dapat mengalami koneksi langsung dengan alam saat berkendara.
        6. Warisan Klasik
            Jeep Wrangler Rubicon 2Dr mewarisi warisan klasik Jeep yang telah ada selama puluhan tahun. Hal ini membuatnya menjadi salah satu kendaraan pilihan bagi mereka yang menghargai petualangan, daya tahan, dan kualitas yang tak terbantahkan.
        Jeep Wrangler Rubicon 2Dr adalah kendaraan yang dirancang untuk mereka yang mencari petualangan di alam terbuka dan menghargai kualitas serta daya tahan yang tinggi. Dengan kemampuan off-roadnya yang luar biasa dan desain ikoniknya, Rubicon 2Dr adalah pilihan yang sangat populer di kalangan pecinta petualangan.
    </string>

    <string name="news_br">
        Jeep Wrangler Rubicon 4Dr adalah varian kendaraan SUV yang merupakan bagian dari keluarga Jeep Wrangler yang ikonik. Kendaraan ini menonjol dengan sejumlah fitur dan karakteristik yang membedakannya dari varian lain dalam lini Jeep. Berikut adalah deskripsi singkat tentang Jeep Wrangler Rubicon 4Dr:
        1. Desain Ikonik
            Jeep Wrangler Rubicon 4Dr mempertahankan desain klasik yang dikenal dengan bentuk kotaknya, atap terbuka yang dapat dilepas, dan kemampuan off-road yang luar biasa. Desain ini telah menjadi ikon dalam dunia SUV.
        2. Kemampuan Off-Road
            Rubicon adalah salah satu trim level paling kuat di dalam lini Wrangler. Ditenagai oleh mesin yang kuat dan didukung oleh roda empat dan suspensi khusus, Rubicon 4Dr siap menghadapi medan off-road paling ekstrem dengan mudah.
        3. 4 Pintu
            Varian 4Dr dari Jeep Wrangler Rubicon menawarkan lebih banyak ruang interior dan kenyamanan dibandingkan dengan varian 2 pintu. Ini membuatnya lebih sesuai untuk penggunaan sehari-hari dan juga cocok untuk keluarga.
        4. Fitur-fitur Premium
            Rubicon 4Dr sering dilengkapi dengan berbagai fitur premium seperti sistem infotainment canggih, konektivitas smartphone, kenyamanan interior yang lebih baik, dan opsi paket keamanan.
        5. Kekuatan Mesin
            Kendaraan ini biasanya dilengkapi dengan mesin bertenaga yang memberikan tenaga yang cukup untuk mengatasi tantangan off-road. Beberapa model dapat dilengkapi dengan mesin bensin V6 atau mesin diesel, memberikan pilihan performa yang sesuai dengan preferensi Anda.
        6. Roof Options
            Jeep Wrangler Rubicon 4Dr memiliki beragam pilihan atap, termasuk atap keras atau atap kanvas yang dapat dilipat. Ini memungkinkan Anda untuk menyesuaikan kendaraan sesuai dengan cuaca dan kebutuhan Anda.
        7. Merk Legendaris
            Jeep adalah merek legendaris dengan sejarah panjang dalam mobil off-road. Rubicon 4Dr mewarisi keunggulan ini dan tetap menjadi salah satu SUV paling diakui di dunia.
        Keseluruhan, Jeep Wrangler Rubicon 4Dr adalah kendaraan yang kuat, serbaguna, dan klasik yang dirancang untuk mengejar petualangan off-road dan memberikan pengalaman berkendara yang luar biasa dalam semua kondisi.
    </string>

    <string name="news_cr">
        Jeep Wrangler Rubicon 4Dr Sky One Touch adalah salah satu varian dari Jeep Wrangler, yang merupakan kendaraan SUV ikonik yang terkenal dengan kemampuan off-roadnya yang luar biasa. Varian ini memiliki beberapa fitur yang membuatnya menonjol:
        1. Desain Kuat dan Ikonik
            Jeep Wrangler Rubicon 4Dr Sky One Touch mempertahankan desain ikonik Jeep Wrangler dengan ciri khasnya yang kuat dan tangguh. Ini termasuk grill tujuh slot, fender lebar, dan lampu depan bundar yang mengingatkan pada desain Jeep klasik.
        2. Kemampuan Off-Road Superior
            Rubicon adalah varian Wrangler yang dirancang khusus untuk petualangan off-road. Dibekali dengan sistem 4x4 yang canggih, suspensi off-road, dan perangkat penguncian differential, Rubicon dapat mengatasi medan berat, seperti tanjakan curam, sungai, dan medan berbatu.
        3. Kenyamanan Interior
            Meskipun dirancang untuk off-road, Rubicon 4Dr Sky One Touch juga menawarkan kenyamanan di dalam. Ini dilengkapi dengan interior yang lebih modern, kursi yang nyaman, sistem hiburan canggih, dan berbagai opsi fitur yang meningkatkan kenyamanan selama perjalanan jauh.
        4. Sky One-Touch Roof
            Salah satu fitur unik dari varian ini adalah atap Sky One-Touch yang memungkinkan Anda dengan mudah mengatur pencahayaan di dalam kabin. Anda dapat membuka bagian atap ini secara elektris untuk merasakan pengalaman berkendara terbuka.
        5. Performa Mesin
            Rubicon 4Dr Sky One Touch biasanya dilengkapi dengan mesin bertenaga tinggi yang mampu menghadapi tantangan off-road. Mesinnya memiliki daya yang cukup untuk mengatasi medan berat dan memberikan pengalaman mengemudi yang kuat dan seru.
        6. Keamanan
            Jeep Wrangler Rubicon 4Dr Sky One Touch juga dilengkapi dengan beragam fitur keamanan modern, seperti airbag, kontrol stabilitas, sistem pengereman canggih, dan sistem bantuan pengemudi yang membantu menjaga keselamatan penumpang dan pengemudi.
        Dengan kombinasi kemampuan off-road yang superior, desain ikonik, dan berbagai fitur yang meningkatkan kenyamanan, Jeep Wrangler Rubicon 4Dr Sky One Touch adalah pilihan yang populer bagi mereka yang mencari kendaraan yang tangguh dan serbaguna untuk petualangan di alam terbuka.
    </string>

    <string name="news_ds">
        Jeep Wrangler Sahara 2Dr adalah salah satu varian dari legendaris Jeep Wrangler, sebuah kendaraan off-road yang ikonik dan sangat diakui. Berikut adalah deskripsi singkat tentang Jeep Wrangler Sahara 2Dr:
        1. Desain Klasik dan Ikonik
            Jeep Wrangler Sahara 2Dr mempertahankan desain klasik dan ikonik Wrangler dengan bentuk kotaknya yang khas, gril tujuh slot, dan desain depan yang tangguh. Varian 2 pintu memberikan tampilan yang lebih kompak dan sporty dibandingkan dengan saudaranya yang berbentuk 4 pintu.
        2. Kinerja Off-Road Unggulan
            Wrangler Sahara 2Dr adalah kendaraan off-road sejati. Ditenagai oleh mesin bertenaga tinggi, dilengkapi dengan sistem penggerak empat roda (4x4), dan ground clearance yang tinggi, varian ini siap mengatasi tantangan medan yang berat, seperti berlumpur, berbatu, atau berpasir.
        3. Interior Fungsional
            Meskipun memiliki karakteristik luar yang tangguh, interior Sahara 2Dr menawarkan kenyamanan dan fungsionalitas. Kabinnya dirancang dengan material tahan lama, kursi yang nyaman, dan berbagai fitur hiburan dan konektivitas modern.
        4. Kemampuan Terbuka
            Jeep Wrangler Sahara 2Dr dapat dengan mudah mengubah pengalaman berkendara menjadi terbuka dan mendapatkan pengalaman berkendara tanpa atap dengan pilihan atap lepas pasang yang tersedia.
        5. Fitur Keamanan dan Teknologi
            Jeep Wrangler Sahara 2Dr dilengkapi dengan berbagai fitur keamanan modern, termasuk airbag ganda, kontrol stabilitas, dan sistem pengereman canggih. Ini juga menawarkan fitur teknologi terbaru seperti layar sentuh infotainment, sistem navigasi, dan konektivitas Bluetooth.
        6. Gaya Hidup Aktif
            Wrangler Sahara 2Dr cocok untuk mereka yang menghargai gaya hidup aktif dan petualangan. Kendaraan ini dapat digunakan untuk kegiatan luar ruangan seperti off-roading, hiking, camping, dan petualangan seru lainnya.
        7. Pilihan Personalisasi
            Jeep Wrangler Sahara 2Dr juga menawarkan berbagai pilihan personalisasi, mulai dari pilihan warna eksterior hingga aksesori off-road tambahan. Anda dapat menyesuaikan Wrangler sesuai dengan preferensi Anda.
        Jeep Wrangler Sahara 2Dr adalah pilihan yang sempurna bagi mereka yang mencari kendaraan off-road yang tangguh, andal, dan memiliki daya tarik ikonik Jeep yang tak tertandingi. Dengan performa off-road yang unggul dan kenyamanan dalam keseharian, varian ini memenuhi kebutuhan bagi mereka yang mencari petualangan di luar jalan beraspal.
    </string>

    <string name="news_es">
        Jeep Wrangler Sahara 4Dr adalah salah satu varian ikonik dari Jeep Wrangler, yang merupakan kendaraan off-road yang terkenal dengan kemampuan dan ketangguhannya di medan berat. Berikut adalah deskripsi singkat tentang Jeep Wrangler Sahara 4Dr:
        Jeep Wrangler Sahara 4Dr adalah SUV yang dirancang khusus untuk petualangan off-road. Varian ini menawarkan sejumlah fitur dan karakteristik yang membuatnya menjadi pilihan populer bagi mereka yang mencari kendaraan off-road yang handal dan kuat.
        Ciri khas dari Jeep Wrangler Sahara 4Dr meliputi:
        1. Kemampuan Off-Road yang Luar Biasa
            Jeep Wrangler Sahara 4Dr dilengkapi dengan sistem empat roda (4x4) dan suspensi yang dirancang khusus untuk mengatasi medan berat. Ini termasuk kemampuan meredam guncangan dan mengatasi rintangan dengan mudah.
        2. Desain Ikonik
            Jeep Wrangler Sahara 4Dr memiliki desain yang klasik dan ikonik, dengan tampilan kotak-kotaknya yang mudah dikenali. Anda akan melihat grille tujuh slot khas Jeep dan desain kotak yang kuat.
        3. Kabin yang Nyaman
            Meskipun terkenal karena kemampuannya di luar jalan, Jeep Wrangler Sahara 4Dr juga menawarkan kenyamanan dalam kabin. Interior yang nyaman dan dilengkapi dengan teknologi canggih seperti sistem hiburan terbaru.
        4. Keandalan dan Daya Tahan
            Jeep Wrangler Sahara 4Dr dikenal karena daya tahan dan ketahanannya. Mesin yang kuat dan bahan konstruksi yang tahan lama menjadikannya kendaraan yang bisa diandalkan di segala kondisi.
        5. Kemampuan Roof dan Door yang Fleksibel
            Salah satu fitur unik Wrangler adalah kemampuannya untuk menghilangkan atap dan pintu. Ini memungkinkan pengemudi untuk merasakan pengalaman berkendara terbuka sepenuhnya di luar jalan.
        Jeep Wrangler Sahara 4Dr adalah kendaraan yang sempurna bagi mereka yang mencari petualangan off-road sejati dengan kenyamanan dan gaya yang tak tertandingi. Kendaraan ini memiliki warisan panjang sebagai salah satu SUV off-road paling ikonik di dunia, dan terus menjadi pilihan yang populer bagi penggemar petualangan.
    </string>

    <string name="news_fsp">
        Jeep Wrangler Sport 4Dr adalah salah satu varian dari legendaris Jeep Wrangler, yang dikenal karena keandalan dan kemampuannya dalam menghadapi berbagai medan. Varian ini menonjolkan fitur-fitur berikut:
        1. Desain Ikonik
            Jeep Wrangler Sport 4Dr tetap setia pada desain ikonik Jeep dengan tampilan kotak-kotak yang khas, grill tujuh slot, dan desain serbaguna yang mudah dikenali.
        2. Empat Pintu
            Varian ini hadir dengan empat pintu, yang menawarkan kenyamanan lebih dalam hal akses ke kursi belakang dan ruang yang lebih luas di kabin.
        3. Kemampuan Off-Road
            Jeep Wrangler Sport 4Dr adalah kendaraan off-road sejati. Ditenagai oleh sistem empat roda ganda (4WD) yang canggih, sistem suspensi yang kokoh, dan jarak bebas ke tanah yang tinggi, kendaraan ini mampu mengatasi medan berat seperti tanjakan curam, sungai, dan medan berbatu.
        4. Performa Kuat
            Jeep Wrangler Sport 4Dr biasanya dilengkapi dengan mesin yang tangguh, yang mampu memberikan tenaga yang cukup untuk menjelajahi berbagai jenis medan. Anda dapat memilih dari berbagai pilihan mesin, termasuk mesin bensin atau diesel, sesuai dengan preferensi Anda.
        5. Kenyamanan dalam Berkendara
            Meskipun dirancang untuk off-road, Jeep Wrangler Sport 4Dr juga menawarkan kenyamanan dalam berkendara sehari-hari. Interior yang fungsional dilengkapi dengan teknologi terbaru seperti sistem infotainment, koneksi smartphone, dan kenyamanan kursi yang dapat disesuaikan.
        6. Pilihan Penutup Kabin
            Anda dapat memilih antara atap keras atau atap lunak yang dapat dilepas, memberikan fleksibilitas dalam menyesuaikan kendaraan dengan kebutuhan dan kondisi cuaca.
        7. Komunitas Penggemar
            Jeep Wrangler memiliki komunitas penggemar yang kuat, sehingga Anda dapat bergabung dengan komunitas ini dan berbagi pengalaman serta pengetahuan dengan orang-orang yang memiliki minat serupa.
        Jeep Wrangler Sport 4Dr adalah pilihan yang sangat cocok bagi pecinta petualangan dan off-road yang menginginkan kendaraan yang andal dan tangguh, serta kenyamanan dalam penggunaan sehari-hari.
    </string>

    <string name="news_gg">
        Jeep Wrangler Gladiator adalah sebuah truk pikap yang diproduksi oleh Jeep, divisi dari Stellantis N.V. (sebelumnya Fiat Chrysler Automobiles). Ini adalah kendaraan yang sangat dinanti dan unik dalam lini Jeep karena menggabungkan karakteristik Jeep Wrangler yang ikonik dengan kemampuan pengangkutan barang dan daya angkut yang lebih besar.
        Berikut beberapa poin penting tentang Jeep Wrangler Gladiator:
        1. Desain
            Jeep Wrangler Gladiator mempertahankan estetika khas Jeep Wrangler, termasuk gril tujuh slot yang ikonik, lampu bundar, serta kemampuan untuk melepas pintu dan atap, sehingga memberikan pengalaman berkendara terbuka yang sangat menarik.
        2. Kemampuan Off-Road
            Gladiator, seperti saudara-saudaranya dalam keluarga Wrangler, dirancang untuk kemampuan off-road yang unggul. Ini dilengkapi dengan sistem 4x4 yang kuat, ground clearance yang tinggi, serta suspensi yang mampu menangani medan yang kasar.
        3. Mesin
            Jeep Wrangler Gladiator dilengkapi dengan beberapa pilihan mesin, termasuk mesin V6 3.6-liter yang kuat, serta mesin diesel V6 3.0-liter yang lebih efisien. Pilihan transmisi termasuk transmisi otomatis atau manual.
        4. Kemampuan Pengangkutan
            Salah satu fitur yang membedakan Gladiator adalah kemampuan pengangkutan barangnya. Dengan bak belakang yang cukup besar, Jeep Wrangler Gladiator dapat mengangkut beban berat, termasuk peralatan olahraga, alat bekerja, atau barang bawaan lainnya.
        5. Interior
            Interior Gladiator memiliki sentuhan kualitas tinggi dengan fitur-fitur modern seperti layar sentuh infotainment, dukungan konektivitas smartphone, serta beragam opsi peningkatan, termasuk sistem audio premium dan material jok berkualitas tinggi.
        6. Penggunaan Sehari-hari
            Meskipun Gladiator adalah kendaraan off-road yang tangguh, ia juga dapat digunakan sehari-hari dengan nyaman. Ini menawarkan keseimbangan antara kemampuan off-road dan kenyamanan dalam berkendara sehari-hari.
        Jeep Wrangler Gladiator adalah pilihan yang menarik bagi mereka yang mencari truk pikap yang tangguh, namun tetap ingin merasakan sensasi berkendara Jeep Wrangler yang legendaris. Dengan kemampuan off-road yang luar biasa dan kemampuan pengangkutan barang yang besar, Gladiator adalah pilihan yang populer di kalangan pecinta off-road dan pengguna truk.
    </string>
</resources>